城大黃澤銘 你個銀包係我到

係98小巴汁到
有冇人黃澤銘的朋友可以聯絡番佢

影到咁

tg @Yoga1334
請證明係當事人 同講下點比番你

手機廢
當事人會知架啦

推一推

搵人幫手推下

睇錯黃宗澤

推 上次執到電話我都放左上來連登 不過甘啲俾人公審 希望巴打無事+遺失者見到呢個post

「差」，打錯字勿屌

咁恐怖
我都係想比番個銀包人

留名睇人屌你點解唔送去差館

今晚搵唔到事主 就會送去差館啦

你個銀包已經係葵涌警署